中共萬歲萬歲萬萬歲

中共慢衰慢衰慢慢衰

中共仆街慢慢衰

仲慢衰？我想依家衰喎